【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

香港人 加油
唔係做到好多，希望用呢首歌為大家打支強心針。

反送中原創歌曲：覺醒

城市中血色雨煙 驟降漆黑侵佔
發夢炮火連綿 頹楥瓦礫遍遍
全在眼前 殘酷始終今天擴展

圍困於沙礫險身負傷得不到加冕
盼望發出微言 流連於戰線
連夜不眠 寧願背水堅守這一戰

哪怕墜落谷底 身份名聲通通受制
持著訴求無愧 要將赤心一一獻出 映於眼底

背上眾意化銳志 不分他我彼此
將水流如絲 激起悲憤衝刺
遍野無忘的種子 如今花開抵擋遏止

對與錯會由歷史 編寫醒覺的詩
主宰憑良知 艱辛都必需一試
再錯過多一次 再也無辦法得知

願 綻放的片段 盛世風中轉
無清算無厭倦 是否都可眷戀

若已知心裡所選 如若這顆心尚暖
前路不再遠 銘記這初心拒絕再哀怨

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

推

721

七二一

手推

巴打識唔識整MV??

唔識啊歡迎拎黎整😃

我都唔識
但我好by你用音樂去鼓勵大家
巴打把聲都唔錯

多謝你支持呀
我覺得歌曲可以幫助到凝聚民心

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

香港人加油！！！